Projekto por apartigi la datenojn de la vortaro Túlio Flores kaj poste krei strukturitan datenbazon el ĝi. Ĉi tiu projekto baziĝas sur la projekto de Wilson Oliveira: http://sourceforge.net/projects/vortaroj/files/
